啲鬼佬又話唔戴口罩 但又話買唔到口罩係咪精神分裂

又話無用 但又掃晒藥房啲貨

推

全世界唔係得一批鬼佬.

就係買唔到先叫你唔好同佢掙